自稱170高嘅男仔係咪多數都係得16x？

係
非

睇人拉

樓主唔好咁話自己

又呃正皮

比自稱170嘅仔仔呃過

淨身高165cm
鞋底2cm
Gel完頭3cm
輕鬆170

正皮同負皮差唔多

中學度過真170 但人大左陀背腰又灣 可能低一兩cm掛

屌你老母170都要扮

日日自稱16x 等啲自稱170既fd收皮
利伸：17x

我173通常話自己170算數

高扮矮冇乜所謂
矮扮高嗰啲

有個fd矮過我 出面話自己有180
跟住有次我係佢地fd面前話我啱啱好180
個fd勁緊張 話你唔至180呀
我就180

笑死我

矮扮高比人踢爆真係好撚柒
誠實少少啦

身高161，自稱170

係

得16x話自己得150 反正米7以下都係矮 講幾多都冇所謂

身高5呎11 自稱6呎

無1.75m基本上都叫矮
無分

一定係

XRX 67

正常

唔明點解有啲人咁鍾意報大數得米七幾又話自己180

屌你老母 爆我大鑊？

183無呢個困擾

米7都要扮拎去人道毁滅啦

pmed😍🤤

男朋友185 會同人講180左右啦

多數會講170左右

如果要你答精準到cm 其實已經明白對方諗咩

我都自稱170
但應該有175

唔係
真材實料
利申：178

矮你老母

而家我地邊度得罪你屌你老未著返對鞋咪又係差唔多高咁執著做乜鳩

咁170會自稱幾多？

172-173

16x同170有乜分別？
男仔175下應該都算…

自稱160

真實唔重要

Pmed

呃人呃埋自己真係無咩意義

說得好！！

事實上167
著埋鞋就170

同自稱180但得17x一樣

係得啲矮仔先會咁自欺欺人
邊有人會計埋著鞋

工作需要咪報170囉
平時同朋友講就梗係講事實

你幾高

其實矮得泥有64,73身材比例嘅話170遠睇可以似178-180,反而見得多180以上都係肥仔或者55身咁樣都唔好睇

利申：唔著鞋得175,腳長過身有73比例同靠衣著屈視覺,試過比女仔話遠睇似18Xcm果下開心左

未夠170嗰陣成日話自己170
到而家高過170都係話170

180

高過我

算係高過香港9成人
你幾高？

同拿哥咁上下
好似係

我唔知佢幾高-，-

160cm 160kg

點解要咁做

其實都話自稱
不如自稱180

我未到170
發覺自己有時仲高過啲自稱170嘅巴/同佢哋平排

矮係最撚慘
你地咪比下面囉
大家心裏有數

180同理

我得16x高

我自稱170，其實就174
男仔冇180，係女仔眼中都係矮仔
一日冇180，報大數都冇用
想問174同170有咩分別？

我淨高174左右, 個fd 自稱170, 但矮我半個頭

但我真係170喎
唔著鞋岩岩好170

Ex自稱有170盲嘅都睇得出佢得165
同佢拍拖唔撚比我著高踭鞋屌佢老母

169.。。。。。。。

178成日比人屈180

我都想180阿

178都夠啦

自稱170高嘅男仔係咪多數都係得16x 我就唔知

但通常自稱有C cup 既女多數都係僅僅有B 然後墊多幾塊野扮C

我173自稱174-5